FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (209) Fix Your Fucking Server EA

誤中 第一次開

試左 6-7場 87 acuna
可以安心放 toty kante up 前場了

想問下week 6 gold objective total有幾多exp
想計下奴唔奴到30lv

係真我第一個棄，有種黎丫ea

奴少個囉
我兩次icon swap都無奴晒
拎rio同del piero兩個算數

Prime raul 打ram得唔得？
想比美斯打中間

咁仆街

有冇人fdly

如果我隻翼要用泥爆邊落底係咪dri 緊要過pac?

真係好屈
係衰腳短

解任

kante仲短 之前sam gor吹奏左排
今日試到佢威力 仲要免費

真係replace到?

D2 obj
大獎同二獎差一隻token

睇數Kovacic可能仲勁
78kg 又高小小

轉左夏令時間，應該就快改翻一點更新

d4贏先拎到token？

你當6 7成既toty kante啦 一定冇禁顛狗
但wl應該冇問題

唔想放年簡，佢2個一齊打會唔會好蝕

禁咪acuna balance attack
kante stay back 一樣ok

有咩中價icon 有類似Ben爺果種靈活?

係咪可以炒定高rate巴塞人

唔洗奴啦即係

係咪無人玩隻game
Post都無人推

杜sir
平價可以試下zola

我響度

以前全部人吹水等2點
而家就

你幫手推下ｐｏ囉

已經推緊

Fifa20其實算幾好玩 唔想棄

Mid Ballack有冇食評

前兩日大家忙住打WL
今日要開始奴JO啦

唔奴了 唔識佢

冇野做咪奴下
可能巴西任有用

我奴嚟當肥

無人玩收coins係咪會平
其實fifa玩到幾多月會無新野 完game

唔知1點有咩新野呢

0144喇ching

早兩日有巴打放3.5/10k

feel到下期能夠奴晒set3絕非常人

Jo 呢個都幾易奴 係low driven 煩少少 個位窄少少都唔入

好 多謝巴打

其實除左obs 今集遊戲性算正正常常
係個server閪到 做任何野都慢半拍
Delay到啲指令錯哂 傳波傳錯 人前波後
食ball roll heel to heel
呢隻咁食responsiveness 既game有delay
遊戲性幾好都係垃圾
仲要去到2020年
要驚隻game會死ser 斷你線
Scripting同dynamic difficulty就講到口臭

有無人知bb mid cruyff分別大唔大 差700k

I am ready

2點 is coming
EA肯出icon SBC未呢

真
經歷過fifa19
就知今集係幾唔錯
不過幾好玩都冇用
個爛ser

其實正常玩到幾月就完

9月

97 messi potm

幾錢

又出垃圾
fm08-09妖人

11格

基本啦

RW

Zarate打過咩隊

阿甲癡線

數值咁柒都要85+2if ea傻撚咗

3m?

85
86
87x2
88x3
89x4
搵鬼做

國米

SBC 回 UNTRADE包 真係好仆街

我都覺 上年我係二三月棄 四月又玩一玩
今年出好多靚卡 who都幾勁 講真 本身我鬼識kent politano咩
又keep住有嘢奴 做肥又得 有d仲入到隊打WL 好撚過我抽咁多個week紅卡一張都入唔到隊
奴卡果陣又真係多咗機會玩五大聯賽
Game play我自己唔係好識分 反正我都係咁玩 不過個個都屌 希望會做好d啦

Ss messi升返please

我有印象既就
拉素同西含

而家用緊ssk搭85blanc 雙邊係普金屁花 有100零萬左右 你地會建議我upgrade 雙邊定換防中

有阿甲sbc?

Stamina加得一點
買TOTGS仲好

好有愛的sbc

搵鬼佬做 入咗十零隻89 賺少少先

FB Zarate

Westham

多屁馬一格85同一格89
貴大約45-50萬左右

屁2.2x 呢隻美斯2.7x左右

其實我都幾鍾意ICON SWAP要first own五大聯賽d人
真係會用多左d平時冇可能會用既球員
有d廢金都有d驚喜添
不過有d obj球員好噁心既obj就好憎
例如zanioxxxx D任 同埋Osim個頭槌入波仲要贏波

今集係近幾年最好玩
但同時係近幾年server最閪個集

賣晒d人 整隊阿根廷隊分分鐘仲勁

On9
買ss cf位仲好

個龍要用90 Amani~~
再次再次呼叫Amani~~~

係咪好似好獨食？

應該就係因為最好玩
所以仲好多人玩server 頂唔順

今集reward太差都係留唔住玩家其中一個原因

所以搵鬼做

用唔用到高華錫
用高華錫 配 白蘭斯
放中堅/ 前場

屌拿星 我11月玩 諗住砌兩隊國家隊
一隊阿根廷 一隊法國
見阿根廷隊無CB 又無CM
砌唔到隊
就轉左砌西班牙.
一有南美個event, D卡又平又抵
好想砌亞軍廷

又多左成班豬HI
EA: 睇下仲有邊個話我出黎出去個D人

好多格都要if

我都覺用下唔同first own係幾好玩
但d任放dr做同時令到無咩人玩dr
我記得上年依個時候 大約G1嘅人都上哂D1
反觀今年 好多E人都留D456屈人刷任

其實幾好既
講真如果我對阿根廷有愛會幾開心
葡偉 Acuna 美斯 阿古路
之後係呢班人執幾隻

之前bid的150卡竟然有用

成班who點用得落手

本身4球買花包屁
諗住普金包屁 上花
依家又貴撚貴唔洗諗potm 花
Ea 我dllm

岩岩d5 力抗幾個打落似g1-e3既人
又牛尾巴又彩虹過人

哩樣係幾難平衡
上年個single online match黎做任又個個刷Home win
EA可能又想D人打真軍做任

要上都唔會上potm啦

阿根廷現實都係咁
Perez pavon兩舊垃圾，咪又係who
教練表示照用

咁又係又untrade

96美斯夠用，買96都係因為比普金多幾點stam

都叫多左Zarate同tevez嘛
Salvio都叫歐洲搵過食踢過馬體
armani都叫阿根廷近年一/二號龍既

奧斯卡卡度素
出左未？ 定係我miss 左

我買ss messi都係為左連dembele

佢啲閪任根本就太嘔心
如果唔係死忠嘅，啲人奴完都應該憎撚咗隻game。又要乜鳩高吊傳球助攻又要頭鎚入波兼贏波。
每次刷完都覺得自己浪費人生

又貴返
琴晚仲1.8m
依家

做完個爛鬼 SBC 又可以閂機

試過用frd ac打D7都撞過e人 認得psn

我以前玩winning ML成日買d who嘅幼齒育成
費托喺馬體會嗰陣我已經睇中左

指定人濕9 高吊傳波助攻仲要+ 贏波
哩樣堅嘔心
如果淨係 指定人濕9 高吊傳波助攻 都話丫

出完potm就會升返

你貪人地靚仔之嘛

呢個真 比大家輕鬆奴下咪算

收40萬 ps4 coins tks
tg:

Zaniolo 刷到我就黎癲
張卡又廢
可惜有愛

打真軍咪國藉+dr win就得ea完全無企響玩家角度諗點set任務
整弱自己隊波打dr黎為左刷任，想打真軍果班又無癮

zarate做乜撚野 閪league 87要85squad兩張if

王子 玩幼齒一定玩靚仔

其實係
入波助攻咪算 又要volley
揸隻zaniolo無啦啦喺禁區挑起個波射
太反智

又準備天價包皮abc

86食張shadow可以玩下 真心 更何況你有愛

83 Zaniolo鈍到想QS佢
係我FIFA20第一隻放棄奴既OBJ球員

似爆sanches出黎

我都同意
國藉+dr win
聯賽+dr win
已經好好玩, 試到唔同人又打真軍

今年個頭槌咁廢, 仲要搵個柒頭85傻仔入頭槌+WIN
仆佢個街好彩88 Osim算幾好用

我仲用緊普金包皮

鈍唔係問題
問題係啲仼太閪
乜撚野高吊助攻+贏

唔會下話包皮多人用喎 儲定錢啦

如果sanches高rate 過futmas同ss都有興趣呀
futmas時冇做到miss左

見到d人明明勁過我唔少
為左zaniolo個高吊助攻搞到球球唔入
好慘

咁又未必 WL上年起俾你儲分參加 可能等於EA想將打真軍放喺WL多d人玩到 (鳩up鳩估)

包皮都做唔起啦
投下山狗攬炒算

有買一送一？

上年咁home win咪算
最起碼唔洗對仼閪gameplay

下 咁以前係點先有得打WL
上年先玩 唔知以前係點

上年home win
日日都有巴打上黎屌邊個邊個仆街到自己AWAY時走場
自己away讓左十幾場都未有一場home之類

84我仲用緊
如果佛心出到上86應該icon級今集仲要雙4星

法甲張卡面靚

Potm messi出左新相未

我都係上年先投入啲玩 以前好似係要打淘汰賽攞入場資格

如果20-30萬做到就好爽

要連贏幾場

得8次機會

打杯賽淘汰 連贏4場先得 真係on撚鳩

為左保住個市 我選擇里山

in 里山 we trust
in 包皮 we fuck

G持出sanches
張futmas真係好好用

邊位巴打係HK POLICE GANGgg

84-91 upgrade中88 MOTM Kimmich

係

3:2 gg
見到psn 記得喺連登見過

係有8次機會比你

真曼正我都諗緊買雲佬or古華特

我記得fifa17我一次wl都入唔到因為呢個on9賽制

仲要wl係40場打撚死人

以前打淘汰賽重難過打wl

前2日仲拎哂果堆南美佬廢卡去做gold upgrade
點知今日就有sbc

不要再說了.jpg 我10日前買全隊 而家淨係blanc同雲佬加埋已經跌咗400k
Btw巴打你降D奴任？你應該唔只d7喎

個陣好似打到d1 有得唔洗打資格賽就可以打WL
派既紅卡 可以當黑卡用

唔係特登降架 一路都係d7/6

雲佬80萬禮拜六我記得1M都唔得

咩話而家80萬我開po嗰陣Futbin 仲有900k
我1.13m bid當時市價1.19m

得19張tokens for Icon swap 2 有咩組合好換？

我都係6 7升降機 14w材料

唔好check價啦 盞激氣

Same

Kovacic cdm食咩chem好

點解我d4 d5升降機都係14W多
上過2次17咁大把

我上過d5 兩日咁大把 可能因為我rival唔用WL隊打

我依家全阿根 無美斯

哥倫比亞隻85 LB 睇stat 好撚勁

好彩我會長用全曼 等錢換人嘅話真係想棄驚

隊呢啲好死
我有兩隊波 一隊全rg回體力用 一隊WL隊
十場可能得一兩場feel到係比人屈卡/屈人卡

反而我覺得係WL gp累事
因為我成日忍唔到手星期五打

你dr隊全巴西(唔計vds )幾勁

因應武漢肺炎全面爆發，意大利宣佈即時停止所有體育賽事直至4月3日，包括意甲及所有級別聯賽，不過就唔包括國際賽事例如歐聯！

加一問

正路就shadow

點解咁多人買廢金卡
set buy now 1900 都清左幾十張

100萬可以買齊屁包

係囉
見d法國意甲rare gold中堅升到2千幾唔知做乜

Acuna吹大左，高華錫仲好用

xmas個隻acuna高一班

Rg原汁原味d

sbc要用

其實打完WL 即刻賣隊好似最穩陣

我張hl mertens jump得

tevez 90幾萬

成個月拉素橙 最有機會今年

古華特係咪同villa差唔多

毛文古=阿郎

8chem 朗而家仲用唔用得過
打Lam/ST

原來有個南美自由杯League SBC
FB 88 Oscar Cardozo
但得60 agility

全部搵笨柒
Nick講得啱
如果就咁出其實隻隻都淨係值幾萬蚊

以為奧斯卡

鈍？

一起身見咁多sbc以為出d乜柒 原來又出垃圾

91 朗癲好唔好用？想佢打Lam

識玩skill move同左菇就勁

唔好意思，借個位先
放ps4 coin
有2m 包稅

幾錢包唔包埋卡

見你收左好兩日

搞到我都想放coin

括號棄驚仲收緊coin 你放coin

隻awb咩事升到四萬幾

Potential potw 有一隻係手

有三隻諗緊好唔好而家放 唔覺會出佢

放啦 出左價格都唔會有咩變動 升到8384一排又回返低

想換下陣
賣咗普金屁同普金包
宜家有100萬哩兩個窿可以買咩人？

（有諗過買90兒子再入返隻平平地翼）

本身入場打442
左至右屁賓花包

出就最好啦, 我隻左閘又升

On L9你抽呀

人地真係認真答你

有無apex/ bf 玩家講下個ser 係咪同fifa 一樣咁閪
會出現消失的子彈咁

撚會咩

cls人哋認真答你

想收40萬 ps4 coins tks

tg:

咁就錯過左隻mid 古

神獸送埋口都唔吞

錯過左隻真朗
講真 除左Joey 都唔夠力啦 不如搏一搏mid icon

真

有得俾我揀過都mid icon pack

icon swap 1 & 2 宜家全部放雪櫃

Baby Rio 一來悶二來大把平同勁中堅
baby 森 - 廢廢地 好普通
VDS 間中夾chem 用下

如果愛可以重來

仆街原來朗咁撚好用

隻hl 利雲已經有moment icon數值
但都係唔識發揮佢

聽左呢度師兄講 換左mid icon pack, litmanen開心使用中 joey用黎聽唔係用黎踢

真 老閪都抽啦 都完game咁濟 我就抽嘅 g咗

抽卡既興奮先係成隻game既精髓

fifa呢隻game都係模組大過天
所以先個個meta卡

大家有無中bugs 見有d untrade卡 變左concept卡

接到波推橫一下就好射 唔好拎黎扭同Key

係 就算佢升到99 應該都好難用

起碼有10張卡唔見左

我無唔見但張卡上面寫住not found

點會
出張tots已經唔同哂啦

想問下scoop turn 係咪即係L2 Dribbling + fake shot

On L9唔係唔抽呀

做左gold upgrade

用開高大前鋒就知佢勁

當時新用92 totgs lewan都屈過下
不可思議射球角度同有身位加唔鈍
有閒錢95一定扺玩，又有抗跌

唔係追成績 （追e）
其實玩咩人都得 會開心d

放2m coins
$4.5=10000 coins
有意請留tg

咁你又曬咗啲

你都幾能串嘴
係咪想引戰
後日ok?

抽左

我兩次都icon pack都係放雪櫃

我唔想知...

要晒返一月嘅嘢你就知我幾濕濟

日撚日屌鳩你個EA鬼婆都係隻game既精髓

想用日本隊打次WL

其實都係 反正好快又end game 買利雲玩下先

今年日本隊好多特別卡

隻headliners Orsic升到86了

真呀 上年高難度好多
我上年用遠滕保仁+中村俊輔派過一個星期w

尋晚有巴打講DR D6，D7的人都好勁，我覺得真係ea搞出黎，的垃圾任，你唔跌2，3個rank跟本做唔到，好似我尋晚做法甲upgrade任，要全隊法甲加不失球羸波，唔跌到落D8，D9都根本完成唔到

有無勇者買左Tevez？等食評

後悔冇做kubo

張久保又勁又日本仔好難唔做

又要問又要屌
你傻撚左啊

用緊Schar砌唔砌山齊士好
（搭普金VVD)

你知我係邊個你一定唔敢串我
收到coin未

垃圾ea，做緊尼馬諗住抽呢堆南美肥料幫補下，見呢家無meta special諗住易抽d，抽左3個sbc untrade 同核彈包 得一隻85 好心得呢堆人就較高返啦

你呢的仆街問完人仲要屌翻人
如果你一早有答案唔抽mid icon pack 洗撚問？

隻hl orsic升到86，試吓遲d後備放佢出嚟跑下

咁都有得食花生

我成日覺得Orsic啲數字好假
用落完全唔似

反而到宜家咁多隻所謂super sub都真係Kent係最勁
剛剛個WL救咗我好多場

聽講張88 kovacic好似kante咁勁
如果4231佢搭鬼綿龍打雙CDM守唔守得掂

orsic模組好硬，不過射波係幾勁

Wan Bissaka prediction有機會有totw係就好了

你係天水圍ganggang？

OBJ 點可以加多啲exp
差4xxxx 先拎到隻Kovacic

隻李察利臣真係Feel 唔到點解值百幾萬

想問下普金neymar打cam得唔得？打cam嘅話又應該食咩chem?

4萬應該冇得救

得，好勁，Hunter

睇下未做既obj加埋有冇3萬5 冇就唔洗做 應該得剩返果d同埋今晚歐聯既obj

Jm9

根本佢打CAM先係最住位置

隻HL 利雲其實係好撚勁, 不過唔係 meta 無咩人用者
當WL 係禁撞到屁賓花包．．．明知勁都唔係好想用

會唔會係用19個tokens 抽mid icon pack ? 我係問咩組合啊 睇問題啦

我係問咩組合啊 抽mid icon pack 又唔撚睇問題 讀寫障礙

咁撚多人沖出嚟柒 問題又唔撚睇 自己研究完就算

唔洗咁串既
咁佢講mid icon pack + nothing都算係一個組合

你講乜9呀 icon swap 可以換mid icon pack 同埋呢度大把人都換左mid icon pack 啦
又要問又要屌 人地認真答就要話人onL9 你想點呀

問問題都咁撚串 唔講以為收左佢錢要答佢野 痴撚線

左度右度換2隻
不如直接抽icon搏下仲好

咩叫組合 兩張卡或以上嘅先叫組合啊

躝啦屌你老母

串撚到自己玩單機mode啦

一有交嘈就全部人蒲撚晒頭

人地都係比意見姐 又唔係玩野
講唔中你想要既野就屌人
自己諗啦撚樣
打得果19張就串串貢

真係傻西黎 個巴打又冇串9佢 佢反而屌9人

又唔知你隊波係點
人地認真答你仲屌返人
呢到大把人抽MID ICON PACK
唔叫你食屎已經算比面

屌你老母閪你係咪弱智架on9仔

組你老母合咩

咁多巴打屌 我態度的確好有問題

Mid icon pack好差咩？不過你人品咁差都應該中垃圾

又點撚樣啊 組合唔係兩張卡或以上 咁組合點撚樣解 屌你老母

下
無啦
花生都未mok

未到星期四抽卡已經罵戰
睇嚟大家都好期待星期四有好嘢出

屌你老母臭閪啦，唔係好撚型串人咩 而家又扮死狗

又屌人老母

上面話自己有問題𨍭個頭又咁惡

人格分裂

PRIME BLANC 轉 BB 打CDM
再換PRIME RIO 點睇

咁快收皮 岩岩先爬完文

我問換組合即係兩張卡或以上 我認我態度差但係冇扮死狗 好多人有讀寫障礙 包括你

屌你咪屌你 呢度係客服老奉跟你問題答?

純粹路過想屌你 無原因既

你個問題係： 有咩組合好換

巴打個答案係解： 冇組合好換 抽啦

仲要俾你話on l 9

其實係邊撚個有讀寫障礙

你俾人屌老母可以唔出聲

有冇話一定要你答 對號入座

個組合咪就係mid icon pack 加nothing

同埋人地係針對你有19 張token 俾意見你，洗撚理你點問個問題？

你返入去你老母個閪到啦

星期二已經有罵戰

算尻數啦你 年終都唔少你呢d on9仔

呢個post 見怪不怪

屌你老母
快撚D揀組合啦
我睇你揀D乜撚野組合出黎
晨早流流咁搶口

唔好唔記得你第一個回應係: ONL79 你抽啊

答問題唔係針對返嘅問題 咁你同黑警開記者會有咩分別

屌，高級引戰

簡單黎講唔係罵戰
係一個人捱屌
快D過去鍋多兩鎚啦唔好執輸

組合一定要兩張卡以上？你條垃圾有無讀過書？

屌你老母組合咁撚鍾意組合，縮返入你老母個閪慢慢組啦

條垃圾中學都未畢業

組合唔係兩張或以上 一張可以係組合

唔撚好鳩up啦
人地認為mid icon pack+nth係best option，咪答撚咗你條垃圾問題囉

屁馬前場打咩都得

DSE得21分嘅垃圾 縮返入你老母個閪到啦

黑警話你老母俾狗屌 唔洗負責任呀 屌你老母

一個人引戰 就推2 3頁POST

求其比個組合佢打發佢算啦
Hierro+figo
19張 滿意未

仲要中文拎2 弱智係有原因
唔撚知係邊個讀寫障礙呢依家

個組合咪mid icon pack剩一張
你on9?

你對人咁嘅態度
同黑警打尻途人有乜分別？

人地已經針對左你個問題，再on top俾insight

你中文dse有2 俾高左你

讀多D書好過啦
打咩機呀
呢D組合都要問人
洗唔洗我地捉佢手幫佢打埋

Same

仲諗住熱定身

觀戰

我幾時話係我DSe得21分我係幫人問睇清楚個post 啦 點解咁多人有讀寫障礙 浪費時間 同連登仔嘈 冇意思

Ok 換rikaard+moore+vds 三張ok?

過去執雞啦
仲問

問人問題都咁惡

有得屌唔屌真係浪費
加多把口屌埋佢一鑊啦

Mid icon pack 一張 +你剩低一張
咪兩張囉屌你老母

笑撚左

好明顯扮野啦 條撚樣似改過？
利申過來人

21分中文拎2入唔入到u啲咁弱智嘅問題都問得出
可想而知條垃圾質素有幾高

樓主係咪度

算啦
睇返位巴打都好似有D心既
FIGO+HIERRO
VDS+ZAMBROTTA
講真 , 你又冇個陣擺出黎
你有辛尼特硬吹唔通我叫你揀森保達咩
仲要串柒柒咁

咁撚自大，你一開始就咪問啦

mid 李奧同bady 係咪差好遠
用緊SBC FOYTH
唔夠錢買BABY

Lihkg真係部分玩FIfa既巴打 真係有讀寫障礙

躝啦屌你老母 識唔識字呀傻閪 閲讀障礙狗

Fifa

之前你扮改過

你d態度差到咁抵比人屌
人地好心同你講mid icon pack 你唔buy就算仲要懶醒話人on9派膠
你問組合 一卡+nothing點唔可以係一個組合呀
仲要死撐 話咩其他人衝出黎 又話咩組合論
你話唔係就唔係呀？ 黑警呀？使唔撚使同你道歉呀
反省下啦 大家同你三唔識七 唔通真係見你情場孤兒仔針對你咩 on9

掂啦 你咁勁

我只會屌ea
Ea又成功迫癲一個人

笑死利申考dse 4科都21分了

你老母就躝 淨係識屌 講嘢有冇point一撚定係人生loser

兩張 rikaard+moore咪算

陣間剩左幾張token又比人屌啊

可以做肥料喇

係最好個五科 你咁樣計個個三十幾分

呢個組合係咪幫人問

又屌你on lun 7 9 ka la

一條咁弱智嘅問題都上連登問
懷疑條垃圾連21分都無

19 張swap deal 砌個squad 夠人出到場
壓星重鉛陣

答佢做乜鳩

四隻腳既就出返去食狗糧啦 屌你老母臭閪
字又唔識睇 中文2都無 文盲?

訓醒又有花生

你條柒碌幾時死
利申 幫人問

21分都要問
返學校問老師啦

等佢自己單機mode la

你話幫人問就幫人問？
有無人信？
你嘅態度已經令你講乜都錯

Icon pack+ 剩icon swap一張咪兩張
佢條傻鳩

Flfa

數值好勁 但用落係咪假？

懷疑你朋友就係你
人地話4科都21分呀
笑鳩你BEST5得21呀
點樣個個三十幾分呀

讀寫障礙？定理解能力有問題？

呢度比人圍跌 又屌人現實loser 智撚障
你講下你現實咩背景黎聽下 睇下你有幾勁

睇圖啦 都話咗幫人問㗎囉 你幾時用下腦

睇佢啲對話好似前排嗰個中4學生
應該以為自己咁樣好勁好型

用緊普金花
想up去右邊兩隻是但一隻邊隻好？
同普金分別大唔大？

都話佢有讀寫障礙
通常自己有就會屈埋人地有
利申過來人

笑撚死 佢咁勁best 5 又幾多分

屌你老母隻狗係到吠
無人理我

岩岩起佢底 問可唔可以眾籌告班狗防礙司法公正

香港就係有你呢啲垃圾 仲咁相信個制度
仲覺得有司法獨立 有險可守
只係夠膽係制度內反抗

條友屌都廢事

唔洗up
Up其位先

仲問牙 有花生食
好彩咁岩lunch time
你唔追卡面唔up都得 差唔多

巴打做足功課

屌你老母 我笑尻你中文無2呀 傻閪狗
圖你老母咩 叫你躝又唔識躝
中文點會有2呀

如果你知我係邊個，你一定唔夠膽串我

引哂注意力

本身夾開咩人？

Bb杜sir勁唔勁？ 想90兒子換佢 連其他人

屌你老味做咩叫佢躝

Smith巴打出黎未

笑撚到反肚

我諗咗好耐先決定問架
諗住分散下大家注意力

好

未用過bb 但估計應該靈活過son

4231 TOTY簡 + TOTY DE JONG
CB RAMOS , PRIME BLANC
玩玩下都係鍾意大份逗住
簡迪再咬人屁屁
又想玩下RIO

夾到chem嘅 用ben好過啦

無左obs都咁好火

屌牙 咁快躝左

牙你老母

岩架喇 係屋企玩多啲fifa
得閒諗下有咩組合可以砌 屌下啲人讀寫障礙

然後開post叫人繼續用個制度反抗啦
見到濫捕濫殺好嬲啊好嬲啊

睇下最尾個cm
邊個讀寫障礙
社民連啊社民聯

哇屌又有早場花生
係咪見呢兩日個post靜靜地就出黎炒返熱佢

87 Ben?

Blanc 無De Jong咁攻得傳得wo

我見bb同mid 差20萬左右 分別大唔大

輕鬆傾打機嘅post都可以比人屌到反哂皮好難想像佢人生有幾失敗 唔躝仲可以點

依隻好似bb > mid

真組合 19張想點組合都得

都幾撚過癮
好難得引到晒啲巴打上水屌佢

睇見佢個post就嬲

唔知係咩問題
覺得DE JONG D防守唔夠勁
可能係我玩得衰
派彩做埋隻SANDRO

係啊 87ben同bb杜差不多架啦

唔該曬巴打

或者本身無咩留意政治
係今次先睇
一開始唔熟無咩問題
但知左d衰野都盲撐就...
講返佢咩抽包組合就算

巴打兩隻都用過？ 可以買隻87ben黎試用下既 依家3x萬

咁岩屌到

用過bb杜 prime杜 87ben
兩隻野係好似 不過prime杜射波係有神力

唔該巴打 今個星期試下隻ben爺
我隻90兒子都跌左2x萬 想放

Ben會靈活過son好多 但就盡量唔好俾人掂到
轉咗可能要適應一下

19張我換baby blanc + rijkaard

一人一句執死雞

Rijkaard唔好用

原本以為有人答佢bb blanc就算

Rijkaard要換落去踢中堅
可以買SS kante返上黎

你迪莊定簡迪stay back
我覺得佢埋身搶波 截波都一流 企位又好 身位除咗對啲神獸之外都撞得贏 轉身又快 好屈下

半場無氣喎 唔係st先最佳咩

今個星期踢半軌陣

Azp抬頭，手控靈活高防守數字中堅
入場5212
Tie仔食engine 爆邊

星期二已經有人引戰
咁快潛咗水 冇得屌埋一份

做咩唔azp同拉膠換位

抽中左 後備上 一般般 唔係咁好扭 射波就勁

同上年張FB 有無得比較

放ps4 ut coins 2m 連tax,
$4=10k 可面交
tg: @blackdog516

In game luiz azp ramos 3cb
Tie mbappe wong back

簡迪STAYBACK
試多陣先

身位真係有99？定假stat?

今晚撚

俾potm ben爺撞跌晒我兩隻cb再射入
打碌撚咩

試下調轉會點
kante 除咗冇sm之外數值差唔多

唔覺有99 不過都撞得一兩下間唔中
個身位搞到模組頓

其實我平時KANTE BALANCE
佢參與進攻真係好勁 勁靈活

差隻美欺隊長

上年冇整 答唔到你

我見啲e world cup班友用de jong係stay back可能仲勁
不過我都係de jong balance

小二，花生

唔好下年清明先黎

遲左，sor

意甲撚 防中

變型 Kolarov un吹
定FS Dominguez 可吹

做輪換

利申已有Nif Nain 同Rttf Allan

D swap icon用得耐又唔想用
但唔用又浪費

張謝4 rio 森堡達好似到左樽頸位咁

有冇人知我衰乜 個個都係Ger 1 2

開機交

屌 掛住散步 遲到 已經散左場

想問icon swap3 換咩組合好

而家呢張勁啲
仲要升左做4/4
食張sniper應該似靈活版阿古獸

我都頂唔順張rio棄咗

你抽啊 onL9

Zanetti好廢
利申有mbabu

屌 咁早就有花生食

未至於BB > Mid，係用落無分別

仲好好用

Fifa20 冇mbabu真係一大憾事

有無人用過MID 李奧，同BABY 差得遠唔遠，想玩曼聯隊

想買bb henry

又賺夠1000分 今個星期又可以打了

我差萬九都收皮 你4萬...

呢隻要moment先合格

BB ICON包中過
做下駁腳 放下狗都OK
比一般翼鋒傳波同射波都好
不過當然唔夠META卡勁

隻game太多勁闡

唔係要2000分咩

今次起碼11啦
拎番2000分

10勝有1000

防守改善左 心態唔同左 應該ok
唔諗幾多場先

你而家D幾

可惜入唔到隊

有1m budget 係咪up dembele去rttf係最好選擇?

D9岩岩夠分升d8

Rttf食好撚多炒卡 咪制 一陣魯營輸左掉手制

比多少少用91包

91包都唔係多少少多成600k買唔起

上幾星期用黎破OBS 第一次覺得佢幾勁 後上可以內切交波

都真 打napoli有危 其實係想換隻rg messi代ben sir打中間但係唔知點入隊好

加油

上到d6 應該有14win

一隻叫組合？你讀寫障礙？onl9

做完jo仔了

好在走得切隻賊船哥
1.9M->1.5M

邊隻係賊船

個個星期11w咁妹下妹下 幾時先妹到隻mid 告魯夫番黎

其實你賣埋marcelo, ikone同kamara, 總共2.5M揸手
夠你買rg包+dembele+ss mendy+砌moment拉膠
之後d散紙砌埋其他位, 應該會勁過你就咁換一隻

只做一隻做sandro定拉膠好

又抽水

刀疤

打完星期五果斷斬欖

prime icon pack

我隻marcelo un吹嚟no no offense
近排跌市跌到我怕 怕換隊蝕稅蝕跌市價蝕死
不過多謝巴打意見啦 可能睇下個event係咪carnival再諗換隊

不如升埋左閘同左cb

個84-91升級都on99

要70chem
本身仲打算做包玩下

笑撚死呀ea

agger 所以一pack都冇做

我要組合呀

你睇價錢反映到, Prime > bb > Mid

那有錢，又要儲

係咪應該計守門員或底線whichever is closer to the opposite goal line

點解計左second last defender

佢咁畫即係計第二個紫衫係最後

咁越位又真係計second last既
佢個龍都出埋黎
咁數番咪岩(好似係

你識唔識球例

鳩屌

中場個三隻好難拆

雖然ea on9 但呢球真係offside既

笑撚死

呢位巴打睇左幾耐波

真 我最壞情況係換走sissoko 可能真係要等carnival

不過如果你要儲, 直接儲到上Prime好過..
肯定夠end game

Ea啲旁證係幾公正
係球證on99

我以為最後嗰個紫衫唔係應該包左咩

想問下carnival有咩玩

想知bb mid cruyff分別

Oh 應該係計second last defender
唔關佢係咪籠門事

巴打快d走

你覺得Ikone點 我覺得有d不了

點解計second last嘅任屌唔嬲

上星期reddit都有類似topic
所以好多人唔知唔係淨係計gk前嘅防守者

因為球例咁寫囉

最後隻紫衫係last defender

Offside係計second last defender

同埋唔關守龍個個事

講開球例
如果fifa有手球應該激死更加多人

咁都唔啱 佢畫嗰個擺明gk後

即係咁 龍門係計一個defender
平時佢通常企最後 咁個second last 咪最後個後個defender

屌我明喇sor大家 一直以為計龍門前一個

想知老馬baby 同prime 分別
想downgrade 91包落nif
換 baby老馬上prime

會激死 好在冇 有真係任ea 做

我用佢打左 佢爆邊係ok嘅 幾靈活 skills嘅command做得幾好 不過射波真係極差 同包皮就冇得比㗎啦 但180k我覺得係抵玩嘅

/ben yedder keep住正前 左閘91辛祖

好彩你無讀寫障礙

87 ben 同鬼古路似唔似
換 套返啲錢

我中文唔係攞2嘅

你有無21分先
利申幫朋友問

以前打fifa定winning好似有手球
任鳩個系統判

多過

你點計先
我計best 5wor
你咁計個個都30幾分啦

黃衫前左半隻腳

設定好似有得較有手球

哦係wor睇漏左個綠剔
我覺得換ikone換包會好過你dembele rg換rttf係因為
一黎有包你strong link到屁你之後想執條中場都靈活d
二黎rttf dembele一個唔好彩出局你蝕得仲甘

屌 見黑警巴抽得咁勁 好想知佢之前點比各位圍屌 果期冇追post 有冇人可以講下或者比條link 黎

thx巴打 我應該直接up包皮嚟玩下都想試下5星skills打邊左閘就再諗諗啦我

仲可以踢踢下禁制插水

我岩岩入左普金包打邊 唔知點解覺得冇乜驚喜 同其他卡差唔多咁 明明我隻普金屁馬 玩左大半季都仲係覺得好top tier

係咪屌人叫人整個表

有道理 strong link屁真係轉隊都靈活啲 我決定換包皮再留啲cash了 thx巴打

換到爆曬bud都唔幫人換埋隻龍
0分重作啦

想將son 放落cam
Ss馬列斯唔識用

有咩st推介？個feel想似son

On L 9?
我唔抽水的

我覺得單純係屁馬真係太撚勁 好後悔一月先入手同屁馬比冇乜卡比到

好似係，好似關炒貨

賣晒 ben yed 同ikone kama咪六十萬到囉

比多5萬黎

好似前鋒都無埋

比人抽

老老豆豆rg兒子打cam傳波有d炆水
你奴完隻kovacic擺埋入去鬼綿龍推上一格可能已經做到你想要既效果

整個表黎睇下

feel要似son啫係5星腳 但係英超冇乜
同埋你10個國籍都幾難轉隊 有冇budget?

巴打400k 應該up 邊個位

喂喂 右翼lucas連sissoko 正前包皮 中場留ikone/換kante 有冇得諗

我都想知你呢個陣入game點排

兩隻閘加埋有冇一萬

依個真係唔得見到前後場咁樣唔太開胃

Jo其實打唔打到cam 打左返黎想試試佢

咁多黑鬼妙妙應該鍾意

676 st囉英超似son
Son 4231ok la 開驚lui哥打cdm tim
我覺得點都好過鬼明奴cam

面交

lucas的話睇下先食評 咁樣ikone就唔換kante了

好想快d玩fifa21了
今年第一年玩做錯左好多野

sosad 打算用100k 砌隻sandro
右閘唔知邊個好,messi 好想留

Son st rg kdb cam la

希望icon swap3 多d 曼人啦，想玩全曼陣

Push

清倉買HL semedo 整Sandro
End game級

btw 真心問HL semedo 好過88 zanetti?

我反而諗downgrade包皮
賣走老馬 用3m左右買隻mid cruyff or prime杜sir之類

勁九萬里啦

到我問 50萬筆直有乜位好升 唔介意downgrade
In game 433/4222

隻左腳勁到仆街

右閘用橙卡皮里拉
vvd升sif

本身逼住用佢打右翼 感覺有d鈍明明99 agility
可能係我唔識用
依家我atal 或者mahrez右翼

或者唔換龍, 簡迪轉ss mendy
militao換耶穌

點解kovacic評價咁兩極
如果食shadow拍kante打cdm諗唔諗得過

vvd 升定kante先升好 皮里拉應該換唔到 mahrez唔夠chem

三防中做乜鳩

Cb就Ramos
閘就辛度

試過隻ramos打閘 太慢追唔到人

Marcelo打唔打到攻中

我post咗之後都睇到唔夠chem
隻atal硬吹(?)有啲煩
升vvd效率大過kante

Obs防反？

係atal本身吹比我搞到佢硬吹
咁就換vvd
Atal 吹我都會留佢太百搭

唔係個個都打4231的

龍真係風水嘢 vds我覺得仲勁過達仔 應該點都換咗包皮先啦我會 thx bro

態度正確
其實唔洗搞咁多野
你本身個陣賣左ikone一野轟落91包皮就得

marcelo stat勁其實乜都打到 不過最佳位應該係b2b cm 始終cam位應該都係屁呢啲style嘅球員最勁

兩中堅換位用vvd都好似夠chem仲平d

華西7chem定awb 7chem好啲
同埋兩個邊個打左閘好啲？

賣vvd換ake
賣walker換普金
賣包皮換91
得左

ss 高拉洛夫抵唔抵做
佢定86 尼恩好

唔識OFFSIDE
你女人黎?

可以諗
Btw我本身係ake 換熱山
Rg Walker換if
美斯換ss mahrez同mbappe

打錯 係hl

仲差2萬經

得喇得喇好撚威喇

有冇推介

如果右閘冇筆直用cancelo仲好
手控靈活好多 猜波傳波又準啲

原來49000
唔怪得唔識球例

SS馬列斯勁wo 成日有super sub 有貨交
佢可能係英超最接近屁馬既男人 係差隻5星腳
以攻中計 英超好似冇乜邊隻好過佢wo 定係我數漏咗

pish

大家準備好買定花生入場未

咁都有得嘈 今日係咪赤口

Son?

小二 上午果轉食唔到 食下午呢轉

SBC trezeguet

我都唔知佢做乜無啦啦屌我又起我底

Son 正前啦 佢打攻中唔夠靈活 每波差d 又冇5星skill move
Mahrez 手感似屁馬 有五星skill move

隻HL利雲升完幾勁

邊有無啦啦
柒左都唔屌得咁惡架咩

Pish

開波啦 我開左花生啦

都冇話唔屌得 讚你威咋喎

巴打我真心覺得ss mahrez 打cam 係英超最好咁濟 有5星sm 靈活 手感少似屁馬

海底撈月

rttf同ss都好鍾意用佢

華西7chem都夠做 本身stat太勁
兩個都打唔到左閘 不過華西左閘好少少 awb傳波本身太廢

冇威
屌鳩你唔識球例揾野賴啫
你認左柒咪冇野囉

小二，同我叮返熱D花生

我就係諗唔到邊個打左閘
兩隻對腳都單蹄好難搞

燃起吧

小二，來多打啤酒

華西啦 起碼傳波勁啲
awb打右閘都成日交失波

有冇人想參戰
我中左：

我之前有untrade sif mahrez 覺得好一般 連放後備都廢是
攞黎祭左做ss pack 出返ss mahrez 我覺得有明顯upgrade 而家super sup 屁馬個cam 位 幾好用

抵你比人屌啦
其實抵你中 有24win

個work rate好大改動
所以我都唔等用佢rttf夾屁馬右翼 買ss 夾包皮算

咁先係UT post 大家理性屌完仲有計傾先係巴打黎

BTW 花生已備

雖然人地係講粗口
但佢又真係好無懶o的咩wor
佢自己樓上都有認柒啦

分分鐘撚緊隻仲勁既

巴打真係慘明明認左柒講左sorry都無啦啦比人屌多次

喂 施耶治 係我唔忍啦

兒子打cam真心麻麻
我之前用90個張都係頓+傳波差
ss mahrez同佢兩個世界, 打CAM一流, 要乜有乜, 係差隻5星腳, 最緊要係唔貴

jm9

認左你睇唔到關我乜事

唔係邊有花生賣

波台屌cctai篇嘢嚟喎 做乜鳩

但我覺得老馬好正啵
全驚帶波最靈活 爆炸頭細細粒
仲要休到勁高既短褲

追唔切太想屌左你先

無得要求咁多啦

想搵d野參戰

啱架啦
比藉口自己唔係用緊爆機隊就冇可能上E

cctai 啲手段真係好搞笑

攞左d時間黎起人地係咪曼迷
所以追唔切

睇黎大家都熱好晒身 準備大亂鬥

巴打你戰意都好高昂wo 咁搶口

有新戲睇

哎算啦 頭先柒左諗住認左衰仔就冇事 跟住你又寸寸共屌我先唔gur

唔知華西會唔會轉相呢

其實睇打法
兒子食engine都打到cam
但唔會做到主角喺禁區頂低波扭波
一下鳩射或者ST做G點畀佢快射或者後插入就OK

屌唔係呀
屌柒你死獌狗wor
係我就唔忍啦

打字好攰架大佬

Yes 所以我都係支持英超左腳屁馬 - mahrez

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel?

屌下會少左忽肉呀

大家會揀zakaria定ramos打防中

法國日日呢d鐘數都有野笑

How about me 得隻lkk

唔少左忽肉我地點樣有戲睇呀

又想點呀你

比d紅魔鬼既氣勢出黎

ss richarlison > trezeguet
不過我都係建議hybrid 例如ben yedder 不過真係要諗下點hybrid 好

Cls 咁都有罵戰

魚拉突～啪啪啪，魚拉突～啪啪啪

魔性彭拜

蝗獌對壘

今around 全場啤酒 花生 入我數

睇打法真呀
我真心覺得自己撚唔掂隻兒子
所以又係果斷斬纜
利申: 我打得最好個排 前面4隻係totgs martinez + rttf gomez + totgs mertens + 鬼insigne

魔性彭拜 乜仇都報晒

你調轉哂
而家三月頭上得e唔會普通花屁包啦
真係慳錢挑戰自己隨外

DSE 英文有冇2？
利申 幫朋友問

真係唔夠今朝晏奏個場黎
快撚到 唔夠十分鐘幾版

想上e....

廿一分又唔係咁失禮。條友急急腳笠

花生已準備好

如果玩左成5個幾月都係用緊平民普金隊
咁一係好少玩
一係黑到仆街啦

今week predict有文尼
又咁落力
仲要屌人曼狗唔通利狗黎

屌 打多左個a

利申：DSE冇考英文

點解？

屌 又miss左花生？

會唔會其實未考DSE

學你地 假膠

1g1a 好似唔夠做wo 如果冇mane 我諗今個星期都好似冇乜好野

尷尬

有人懶呀嘛

ea做嘢唔洗我地教 有個week ea出包皮 ben sir 就知ea inform用屎眼出
如果冇mane真係唔知打wl為乜

有都唔會中 玩左兩年WL 未試過有紅卡入到隊

點都唔夠今個星期慘掛

宜加啲coins放緊幾錢

沾屎米拿攞好過文尼啦

普遍$4/10k

今年有張walker係咪唔應該屌ea

真係難講ea鬼婆做嘢啊

前期有都算係咁 不過勁既閘真係太多

放1m coins $380全走
Tg

出張LB米拿然後鬼米拿咁stat其實ok用到
總會要奴d唔知乜柒

連登係咁 個個認真撚黎
利申禾刀系

出LB正 正選可以連kent

求其搵隻7chem左閘 曼無左閘

你差句入唔到隊

會

21分我3科都有啦
但有人計best 5
如果好似我咁計個個都40幾分

Lighk 打fila 嘅人真係好多讀寫𥕞礙

收皮拉 你刀系

我係咁用緊，個人覺得好好用（但之前係用法邊爐+eriksen）

巴打讀醫？ 7x5 35wo 5***?

原來黑警巴咁有料

你知我係邊個一定唔敢問我

All in左3科其他蟹哂

黑驚巴 引戰5**

冇30分學人上連登？

我自己係咪有讀寫障礙，點解我睇唔明呢句

佢覆”係最好個五科 你咁樣計個個三十幾分” 4科都21分，咁5科點都21up，計多科會扣分？

OnL9
你無讀寫障礙點會睇得明

原來普金朗仲勁過上年
點解今年咁少人用嘅

冇可能勁過上年

睇旁證有冇舉旗就知有冇offside啦
你地d男人咁麻煩架

BB呀, 咩叫越位呀

Yes 價錢說明一切 佢上年淨係個頭都值今年個價

以為聚腳遊戲台無咁易瀨野
打機都要比人搬dse出黎講

18rg最屈

含撚啦八婆

佢個模組同埋啲走位真係好撚屈機

上年用if今年用rg 都有用 我覺得都係好勁

咁多人係dse
利申：al老野

都係問人哋Icon swap條友好笑啲

其實都係勁 不過個個尼包花 朗實入唔到隊 不過都係覺得上集勁d

AL x2
DSE 2即係咩grade

200k抽包咩組合好

原來fifa18 啲特別卡卡面靚咁多
啲圖張張都似有心揀過
今年有啲同大頭相冇分別

做左熱山？

我支持EA
你們可以打我了

賣咗佢
留返啲錢比佢睇醫生

做左 幾好用 我有肥料 當套現

其實支點朗都唔錯 雖然比唔上Fifa19 但都叫勁

RG VVD轉Winter Ake算唔算大downgrade
會夾moment拉膠
利申強逼症想全team半身卡同埋未賣vvd仲有20萬coins
thanks

放1.5m coins
$4=10000 coins
有意請留tg

熱山新d wor

同問
而家L2廢左咁用vvd咪好難逗住

算
VVD個模組太屈

唔係好覺L2廢左
係AI防守變左紙板人

拉膠同熱山都變成not found

咁草多陣錢up 91if算 thanks

我自己覺得，朗真係冇可能俾呢三個差
都有人講，價錢說明一切，佢咁撚難混都仲咁貴證明佢一定有市場
淨係佢TOTY貴到咁就知咩事，絕對唔係因為佢高人氣就解釋到
當然啦，好多人都唔用佢，我都明點解
而家通街5腳打前，朗真係冇人care
但我自己每次靚rank都係要有朗，冇佢真係含得撚

其實我都無覺得21分好失禮
純粹果下對人唔對事 想笑鳩條友

我都仲用緊93朗打ST, 其實真係唔差, 好多時去到尾段做到救世主
好記得17-> 18個場, 幫我入4球反CUP

放6M coins $4.5包卡唔包稅

我成日留意到，每次講meta人價都冇人講朗
自己就仲覺得超勁唔知有冇人明呢個感覺
朗step over完爆落去個下，我覺得勁過晒其他三個
咁當然朗都有好多缺點，但三個用落佢真係最爽

我都用緊
其實幾勁, 角球屈到前柱頭鎚
係隻4*左腳一時靈一時唔靈...差果陣可以射到2*咁款

朗射波係好勁 睇stat 真係唔似靈活
Toty 果隻我覺得另計 唔會同一回事 果隻推唔跌既
今集見到普金朗都覺得易守過幾隻公廁
上集見到隻朗都唔知點守 射又有 頭又有

另一個問題係意甲太難連
法甲幾隻自成一國

是但搵隻ICON連一下8CHEM算
除非有尤西

而家仲有Sandro呢，佢兩個其實幾好連
上集都係佢兩個完game

岩岩去睇一睇牙朗既stat
點解freekick accuracy 得70幾 唔係出名罰球勁架咩

Btw 你24win 最後開咩

唔記得咗po
91 agger路，見到咁多差過自己都收貨了
雖然都係入唔到陣

射左幾多落人牆到

佢一時99, 一時50, 拉返個平均咪7x

出名飄忽
靚嘅一球可以好靚
柒嘅可以幾十球人牆／飛機

算係咁了

其實罰球計係咪美欺勁好多
兩個都少睇其實 但睇美欺對利射d罰球準到

幾時引埋 小花同雞姦朗黨開拖

朗呢幾季冇入過罰波咁濟
美欺一季有幾球

朗罰球=垃圾
真人對上差唔多40球冇入過

對親kocacic都唔廢

竟然覺得呢隻勁過ben爺
一樣5*wf 但係撞得 贏哂

咁梗係，美斯講緊季均起碼4至5球
朗一季都未必有1

牙朗早幾年仲射得入
呢幾季差咗好多

80 dri 好難用咁

我都覺得朗唔差 都係93果隻
禁區頂first time fake shot 再爆一下 然後勁ban
我上星期第一次上17
用呢招入左唔少波

唯一唔及屁ben真係隻左腳
但用佢開心好多

其實係連登買唔怕比人ban咩

賓sir係玩禁區快速轉重心射 同埋靈活走位
呢張完全做唔到

仲有running fake shot食埋身位嗰下
用佢用呢招特別正

食張sniper 幾唔錯 可能Ben sir太貴 期望高得制

676係邊個？

全能到仆街

開game用過82勁到din

kdb順唔順手？

我本身用Lucas moura，覺得mahrez差少少

依隻咁高咁唔靈活
玩法完全唔同

用落幾靈活其實

Richarlison

Jota

676坦克咁wo

我都有ss lucas 如果打中間 我覺ss mahrez 勁好多wo

睇你同邊個比
你同利雲同傾嗰啲比依隻可能靈活嘅
同ben爺比靈活一定冇得比

我而家咪ss richarlison st + ss mahrez cam
我覺得ss richarlison仲好用過90兒子
但人地隊波當佢全部吹得賣曬都唔夠買richarlison咁冇理由叫人訓身架

ea好賤

出張sandro 搞到張hl telles跌成十萬
同上年出fb雷斯個情況一樣

賣緊住車仔torrior

姐係焗住砌今集真係成堆LB排住隊黎

新手一問 幾時放人換隊好 等唔等星期四派彩好

Now

巴對拿玻利 要閉門作賽
冇左班球迷 同作客冇分別

手持rttf丹 有價好走啦

求撚其
反正都係模組行先
要數值勁唔會玩佢

仆街 你地可唔可以QUOTE返原文
好撚多人會唔明

我自己睇返都唔撚明

你班仆街仔 自己笑完就算

sb隊用緊 應該打中路勁d 我用打邊其實好麻麻 不過絕對 對得住個價

Tomori都係

。。。。括號驚。。好名。

架妹真係痴線 依期都課金抽卡

打cam

e度d 人真係撚惡。。睇睇下以為入左罵戰區。。。。。
攪到我都想痕痕俾人屌下。。

有讀寫障礙既朋友唔駛怕,我都有語障架。。。
我地瘋語同路。

唔係黑人你都啱？

其實上面啲巴打講得啱嘅 愈越靈活當然越好 馬列斯一定勁 不過你撚唔掂 即係你唔啱打 sm未上手
所以son你keep黎打st又好cam又好 你都會易上手d
又快又好撞又ban得

ON L9 你Quote呀
利申：dse 4科21分

佢都唔係打緊Fifa

咪係我都開咗 明明打緊FF

課完金就唔好抽卡啦。。。
甘同借完錢再all in熱狗出線有咩分別?
都係倒錢落海。。

有冇傳送門？唔get你哋講咩

妙妙巴幾時降價

奴完jo玩左一場 好似唔錯

屌呢條撚樣係有d運

為慶祝中國GDP 下降, 我都有下降架啦。。。
但你要3蚊。。。。。。暫時好難。
支爆之時。。應該3蚊,不遠矣,一齊集氣

我幫你呼籲下啦:
有無巴打放coins?
留tg thanks.

總係覺得 d youtuber 係收錢開包。。。
引9你課金抽包。。。

有冇巴打打friendly

krasi個個星期e
好多時都e1
你睇佢個陣 其實唔算特別好運

你唔係話你做唔到4蚊咩

想問obj RL入兩球bought for less than 5000
係咪唔計first owner?

唔計啦，只計買番黎D人

謝謝巴打

一定要transfer market買

佢唔特別好運但佢好早中花定屁 佢即刻多咗1m

Bid or buy now?定無所謂

摩連奴確認，新援翼鋒Bergwijn足踝嚴重受傷，今季已經收咧。

未來熱巴

其實好多玩家打足Dr WL 都會中呢啲

補多句 係高division高rank加wl高rank
krasi呢啲應該會打下sb添

佢有po片

日本個d係咁

我未中過.... 最貴係ffs Lodi

冇所謂

慘過你 malen

前幾日d150南美卡升到3-4k

屌那星拎撚哂黎做Upgrade...

DR真係cls
打幾場 skill point由2xxx跌到18xx
場場都好似打緊E1咁 郁都郁唔到

之前無聊bid左50隻

嘩~你唔講, 我都無留意.
我只係知道 D 銀卡真係 搶手過KF94 口罩.......

無聊可發達

估到有sbc要用，但無諗過要成隊咁癡線

夜少少 friendly?

打到無心機 唉
夜少少再算

張alex sandro係no expiry?!

yes

其實Daddy操練有問題

咁撚垃圾都有人做 佩服

有南美玩家

唉...俾個鬼佬呃左6000幾蚊.
買左24個ACC 打算送俾frd用.
但好明顯fake既.............
一定係bot過黎.......
個個acc 一入去個時, 佢都有d depay IF賣出左, 個價仲係12000賣出.......
跟住BAN 左好多ACC............
好窮.....

官方：巴塞對拿玻里嘅歐聯十六強次回合賽事將會閉門作賽！係繼PSG對多蒙特同華倫西亞對亞特蘭大之後，第三場宣佈閉門作賽嘅賽事。#多謝武漢肺炎

啲鬼佬信唔過

利記應該絕望過我地上星期打WL

下體會防守係勁

突發官方：西甲宣佈閉門作賽至少兩星期，以防範武漢肺炎爆發。

妙妙都中伏

真........所以真係寧失身於黑鬼,莫失信仆街白鬼佬.
宜家好撚嬲.

買鳩左3月21-22號果個星期疤主場...
機票+酒店+波飛g9g

妙妙巴而家coins賣幾錢
有朋友想幫襯你

閉到24號
應該有得refund ??

好多野都要試, 都要撞版.
但今次自己衰心急, 經驗來.......

我E種人, 平時出去交收野, 都係睇一睇就算,唔會CHECK既人.
因為信對方唔會拎D壞既野出來賣.
今次真係衰過課金抽包, WASTE $$

如果係咁應該有既
同埋好彩酒店book左refundable
家陣應該蝕ryanair程機票

Meta人

真曼表示唔洗再用AWB

當去觀光lor
波飛$$就拎去食左佢

唔敢去啦
西班牙家陣都爆得好撚勁本身係為場波而去

好嬲呀,唔駛可憐我啦.
寶貝,我要既人係你,唔係你朋友.

你朋友10蚊, 你5蚊

比比鳥因咩咁升得2000升到4000

留港消費

我係英國
真心家陣香港反而冇咁驚肺炎
肺炎同黑警邊樣得人驚D

出街有冇戴口罩

梗係放AWB打左閘啦

冇球迷既巴（作客個陣）既表現
大家有眼共睹 真係唔太樂觀
仲要出現傷病潮 性病最近都傷埋
依家一隊得番13-14個人可以用
rttf丹有價好走啦

左閘有隻bb Carlos打算用到end game

反而想知呢3隻中堅點簡好？
有隻bb 希亞路，但感覺去到呢個moment已經唔夠啲跑得快又大隻既ST玩所以想用50-70萬upgrade 隻CB好

左右都係廢

仲有大簡，不過會唔會太矮

歐洲佬硬係覺得口罩無用
走去恰啲戴口罩嘅人
又唔衛生
仲驚過喺香港

越唔睇好多數就越有驚喜

咪用campbell 阿狗野

班友好似唔係日日沖涼

係英國既巴打睇路

往往都係用緊奴任隊先見到啲西人西隊

prime rio食咩chem好
本身買果張食左anchor
駛唔駛食返shadow?

歐聯歐霸可能八強開始停
咁啲rttf點

有冇巴打有興趣friendly?

PSN? 我10點到開
D6 LV

我都係d4 左右

今期獎勵應該要邊隻好 ？ 3隻都入唔到隊

我利呀屌
觀戰隔咁遠睇應該冇事嘅

睇完有無入更衣室吹水邊個知

好似入左更衣室慶祝

會唔會ban

仆街了
奧林比亞高斯班主

珍以為冇人知添

4222都唔多扣

push

唔知會唔會ban 但支持你咁覆

停既話轉播費都冇咗十幾億
對佢地黎講rttf應該wfc

有冇setting
我隊波幾岩442/4222

你直接report佢嗰句好過

一係你引佢鬧多你幾句

紅卡中左LW基沙文 點入隊好 為左佢 放左喊包同普金基沙文 換返普金基沙文係咪好戇居

打條撚啊

識個西班牙佬
佢話佢哋會等聞到自己臭先沖
啲衫都唔太洗 掛起吹下就算

去過外國exchange啲fd都話啲鬼仔鬼妹多數都好撚污糟

文化差異
同佢哋講我哋日日沖涼 洗衫
佢哋話做乜咁驚青/潔癖

英國仔無限止汗濟hoodie大法
一件衫著一個月

或者話係氣候問題啦
香港唔沖涼一兩日就會好臭
外國咁乾爽可能耐啲唔沖都冇問題

但係一有起事上黎就係呢啲習慣救左我地

有冇HKBN手足又覺得ser西西地

最多2格

dllm hkbn~
我JOIN 撚左個500M plan, 成日只係食到100m.
過幾日轉netvigator.

屌垃圾HKBN

有fd 1pack入邊中左美欺屁馬

真, I KNOW THAT FEEL.
有時又收爆600M, 真係吹佢唔漲.
有時睇D 非洲片 都可以停下停下, 點忍.

屌你老母垃圾ea

換返普金包先岩

係server 定network 問題 場場都勁lag.....

點解要入隊，又唔係勁

要計埋你用咩router
同係lan定wifi

似係個ser死死地

Both ... server 閪加對手WiFi 慢就可以好恐怖

希望konate 有得升

放1m coins $380

我唔用router, 條lan 線一野插入我電腦度.
都可以收唔到500m, 得100-200 mbps.

你地打fifa 一定要lan 架啦,無可能wifi 打fifa架啦.

防守改撚到都唔知玩緊乜撚嘢

@黑警巴

樓上有黑驚兄收~~
幫推.

爆機隊1-0full replay? 1-3反cup你27mins就走場？有冇咁脆弱？

呢個真紐
中意祖柏

我都試過啦 好易姐

係世界杯mode果陣 ut打左幾年連其中一隻都未中過

仆佢個街
死白人,俾鬼佬呃完好撚嬲
邊到失身,就要從邊到起身

snipe 撚曬 d 白人 黎quick sell

我一pack中晒林伯謝4

棄game了 轉打下switch

轉打swtich 版既fifa 2020........

點呃你

其實要中就真係會中今年終於感受到

唔好又好似好曬咁

搵緊都搵唔到個po

而家用MID BLANC都好似傻仔咁
同普金拍埋去又輸, 成日腳邊過D波又冇反應
企位又唔特唔好好灰

賣喊包入rg
多左啲錢買HL semedo

唉~買左批 有問題既ACC囉.............

明顯有伏.

失身

新舒利亞

今晚幫我支持熱狗啦..唉..
唔起身睇啦.
廢事睇住出局心情更差.
出全黑陣,一野剷9 死對面D 白人啦

連續兩場dr 都比人20分鐘入3球，笑撚死
睇黎真係係時候棄驚

我想買多啲 妙妙巴做唔做到平啲 想幫補下你

無記錯之後好似去左黑貓死敵

咁大鑊

邊位巴打psn叫sam用全轟
有埋gilmour

頂你, 食住1M 先啦
你食到最少50M既話, 我送多塊99% 純黑朱古力俾你.

Nottingham Forest owner Evangelos Marinakis gets coronavirus weeks after Arsenal visit

是但啦
反正都是垃圾

啲防守改撚到戇鳩鳩咁

岩岩打完 係咪大部份moment icon?

買左唔夠一個禮拜既代用制

你講我？ 我唔係
佢就icon得一隻巴哥

入場都係433?

就快要開個貼堂區

輕輕推一下

btw睇佢twitter人在印尼，又有打開ut
可能隊爆機隊其實真係佢嚟

冇人推文

咁佢都好廢下